唐記班阿姐係咪有急燥症？

上一個客未攞到飛離開收銀，個阿姐已經用急口令速度講「你好你好你好吖」

仲要講完之後，上一個客都係拎唔到飛，下一個客都係未上到嚟

家興班阿姐笑而不語

我覺得係大量閉路電視令班阿姐痴線 真係無見過有一間鋪係閉路電視無死角